[左羊返黎喇🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [178]

第一次開
唔好怪小弟
屌得細力d

原來祖爾金寶未賣

仲有抽野未貼

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

隊法國前面癲到

正皮👍🏻左羊

山神走唔到
又要係妓浪費一年

睇阿狗仆街好爽

下

阿狗真係唔買人?

買閪到咩

飲水去硬車了

呢隊波6年前轉會限期前比我地炒8-2 連掃5個人
到今年又係比人炒 但係賣鳩曬d球員 100分 基比斯 牛奶好似外借 佩雷斯又話借返西甲 山齊士又冇心踢 仲要分分鐘走人 馬列斯又唔買
完全唔知做乜鳩

唔可惜啦

又借走韋舒亞
呢隊波做乜鳩

又話要賣梅斯達菲 想賣幾多人走 淨係入左隻拿卡達錫就收工

Evans stays in WBA!
好感動

希望踢到國家隊正選

梅斯達菲應該走唔到
唔洗踢歐聯 少左收入咪裁員

猁馬呢

BREAKING: Danny Drinkwater is waiting outside Cobham for his medical. No deal agreed yet between the two clubs yet. [Sky Sports]
係咪咁撚on9

李城唔急
球員急only

開頭傳阿狗賣定借埋銀河唯一比愛記
冇埋銀河唯一乜柒都唔洗打

木仔係邊

馬列斯係巴黎出現🤔🤔

應該唔會
銀河唯一有心留妓

拖肥岩岩都簽左新前鋒

仲有幾多個鐘

50分鐘

利馬好勁

利馬拒絕左妓
好似想去猁
但猁無出價

普巴做緊野

猁D快馬多到咁，入埋去打閘都無位

雲迪克留係修
唔去猁都係好事

skysports dealine day live

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶 @SkyKaveh 2分2 分鐘前

Chelsea £30m deal for Ross Barkley collapses after he changes his mind during the medical and decides to go back to Everton

妓真心搞笑
合約完既放唔到
人又買唔到
完全唔知想點

冰個合約完左

阿狗買唔到人真係正式連續脫離前四

意思下季山神合約完

免簽

Barkley體測做一半走左
又撚9軌

專心聯賽頂到半季既
好似係

車狗係咪一個人都無買到？
14 個打4線真係？

靠咩人頂

除非山狗同基佬Full Power半季

應該有兩件今晚公布

Ross Barkley has decided to wait for his #thfc transfer rather than join Chelsea. [@GraemeBailey]

簽左Zappacosta
應該仲有飲水

巴克利 體測做到一半走左
已經拒絕上車

做做下體測都係不了

又會咁落轟面都有

拒絕原因係為左等熱

軌今個轉會窗比人撚左幾多次

有人免費body check

除左飲水之外應該都無咩特別
馬列斯無人要

其實踢返李城好過咁肉酸求疤要啦

妓今季應該正式退出前6

睇轟今個轉會窗笑死 俾人撚到
d球員唔鍾意跟干地 + 兩個西高層 真係無撚得輸

睇軌既補強
今季應該都係雙曼之爭

巴克利單野好鬼
愛字頭都唔知佢乜事

好似話巴克利覺得車唔會比佢打10號仔位
feel到會用佢打邊衛

6點！

馬列斯仲有一日
無人要真係柒到甩轆

全部空炮

咪玩啦....
一定有前四... 得聯賽一條戰線....
唔買人只係球迷會屌既姐

花生好貴，正ar
車阿柒到

反而熱狗執執埋埋多左好多貨

拿
山 燒 禾
殺 高基連
左閘 高斯 細梅 bellerin
Cech

唔係差成咁既其實
不過領隊係雲加
所以繼續352出藍斯monreal 唔出細梅

係
正選夾慣唔郁好過
右閘又補左
後備又厚左

343

阿狗

山神去到下半季就養身足球等走架啦
邊會同你搏

頭4應該都係雙曼利熱

尋晚軌妓猁有無買賣
乞衣馬列斯走唔走到

軌買左右翼衛

馬列斯係魯營跪緊

軌有，未firm 晒，paperwork 緊
妓無
猁100分
乞兒睇埋今日，西班牙window 今日先close

意甲果隻?

yes...from 拖連奴

轉會係咪完左？？

交左紙轉會既就可以extend 兩粒鐘。
大家可以睇下車仔post. 睇下簽唔簽到飲水gor

點會冇轟牙...

尋晚盧卡古入12碼

見到男醫生走左？

唔夠人用
等睇4線都崩潰

射咩位

我睇賽果咋

Lemar入左兩球

阿妓同垃圾車真係柒到仆街
一個兩間球會agree 左轉會費跟住球員say no
一個去到做medical 先話唔加盟

點解今年可以有兩間大球會咁柒

左下

世三原來出得返

個龍渣架

搞乜

佢好似肥咗 冇咁快出得嘅 九月尾到啦 有態應該十月中下

100分嗰次又係世界級

摩納哥點都勁過妓啦 點會肯轉會

阿狗就happy la
終於可以睇到山狗+拿卡

歐聯4強

今年曼聯傳會真係唔錯。

唔會死追，唔駛俾人撚
識換馬
重要位置補到強
算早完成擴軍，唔駛通漲後panic buy

LKK 帶帽

llorente 比熱刺hijack 埋軌？

法國對荷蘭
比利時對唔知乜鳩

好似話球員唔想去軌

直布羅陀

巴克利又係咁講

軌妓真係柒頭孖寶

軌簽咗我曼青訓

轟應該開心

搞左成晚 終於簽到

馬迪換飲水
唔覺會強左
咪又係拎簡迪同飲水打j

VVD lemar 去左痢未

佢地都係得2個中場中位，本身都有Kante法比Baka
仲簽多個做咩

拎返35m 簽個27歲 低一班

巴黎借麥包比 點解拆人骨仲可以借咁和諧

我地有溫布萊王子
唔怕熱狗

我曼係咪真係留位俾電話佬黎

養連千日
用在一朝

留意到有d 阿妓話要用山狗加錢換
都唔撚知醜既

Monaco 志不在爭標
佢地定位自己做selling club

我地係咪confirm買唔到？

藍斯好過薩卡喇 薩卡真係廢既 除左重炮有啲睇頭
更何況搭高基連可以補到藍斯既失位問題
Monreal其實唔廢 幾好用 不過拎黎打352 個中堅位真係

money is the best trophy

幾萬買幼，再狂出佢博佢一年好波，賣五，六千萬至億幾，仲有成功感過拎歐聯啦

覺得摩哥有良心過著名黑店

同波圖同一個定位，但波圖就賣水貨，摩納哥就正貨

張伯倫又係咁講

即係陪老細踢波

今年新fifa 係唔係會成村人用psg 喇？

琴晚電話佬個球好有功架
佢呢d 走位 唔洗夾好耐默契 望到就識同佢1-2

唔知麥巴比買番黎幾錢，但賣成億六
夠佢食好耐 仲要唔只一件

行緊多仔之前條路咁，填主力又補返d實力唔差或者潛力股

其實電話佬 想黎既話 一月係咪就黎得？

希望佢今年keep住啲功力

起未俾班黑腸撞死之前

呢隻身型同技術係幾有靈氣

軌買左我地青訓Drinkwater

先唔講下體係咪入左淘汰賽階段
黎到一定冇歐聯踢 機會微得好緊要

軌d人都有J過下年電話佬

下年又要踢世盃
球員正常都唔會咁冒險

包皮青訓黎

摩洛哥痛失1 億 ， 阿狗廢到錢都買唔到二線頭

佢正硬選又唔同講法嘅

硬係覺得唔買右翼係留位俾佢

基沙文算避重就輕 唔洗靠硬爆單對單
唔係咁易受重傷 下年肯黎照J la
好似vps咁高峰踢兩三年都殺啦

點解其他球會可以搵到咁多妖人

應該都係我獌同賤種天下

個個都收到風屌地做唔長
點會仲去

應該有條款先借後買啦

山狗走唔到

馬仔應該都係非一般咁好用

馬仔真係好用到痴線

雲爺爺又扮做左野

其實轟依然係大敵, 成班已經自動波
猁keep到落底先再講
哥狗鏝練兵feel
熱狗 睇多幾場先知

玩FM

睇猁會唔會自爆

猁嘥鳩氣啦
對中下游比人泊大巴咪又係失分
係阿妓仲以為自己係強隊
張個防線推到咁撚前
比空位人爆
正垃圾

仇猁黎講
我仇到佢地入骨
不過客觀講佢地今年應該會係英超有d 作為既

最大敵
猁
鏝/熱
軌
妓

應該皇m啲 但係psg有新鮮感

轟湊夠腳先算啦

psg攻擊線人多到
尼馬 包皮 德士拿 迪馬 lucas 卡雲尼 柏斯杜尼

避ffp嘛

識玩一定係用曼聯
lkk,普巴,爆炸,馬迪,拜利
一定撞撚死對面

好野 做到行長 =.=

仲有伊巴

去派通告啦仆街

最矮果個?

班長>科長>普通同學>行長
行長淨係要來收野派野,又冇特權
勁低汁

唔係仲開緊早會咩

我167

拜利真係幾好用
加速過80

諗緊轉唔轉會Fifa 好
利申：多年PES死忠，未玩過fifa

PES有咩特別之處？我淨玩過fifa

跑online呀

Winning 10 國王屈機個陣已經玩緊嘛
未玩過fifa唔知pes有咩特別

上年已經好誇張
馬仔都好好撞

下年個個都拎定一億
係睇佢本人想去邊

其實情況好似戴巴拿咁
好多人都出得起錢 但都唔出價
因為知佢情歸何處 出黎都sai氣

dybala情歸邊度

唔知
祖記掛
但我深信電話佬會黎
打cut in右前鋒
但要兩閘出波好好先可以兩邊都cutin

我都想知

打4411做輔鋒/4231做10號位
直接將mk放右邊咪有人出波

而家老豆個戰術係兩邊cut in
福馬同馬達都入中間
拉開兩閘
比佢地不斷overlap
其實同皇狗一樣
但人地兩閘超班 阿朗搶點世界第一先咁勁

係囉 邊度

但比你買到電話仔時
華西預計會再跌左
一係就打包埋多個閘
冇人選下都冇得兩邊都打cut in

LKK禽日球12m又係射左邊
好在對面個龍撲唔到

Dybala似係想接美欺班 不過袓記好睇得起佢 而家佢又敬佩Buffon 不外乎疤同祖之間

其實宜家摩納哥or葡超甚至荷甲個幾間專做中介公司嘅球員，train班後生仔都係專攻佢最優秀個一兩個長處，吸引到上層d班霸高價買左後，好多時就係第2季見到真章係咪中左水貨。有d根本應付唔到多幾個task要佢做，有d真係得一招比人睇通晒後收皮。

winning都未玩過?

其實右閘同左閘我覺得右閘問題大少少
華西防守上可以
但進攻少左好多同埋傳中變左角大

只有洛賓同華西可以一招踢十幾年

中學雞真係會未玩過winning

直接斬出界
唔會有角大
放心

winning而家係咪仲係Man red, London blue, Merseyside Blue

係

記唔記得上場馬仔放尾柱普巴接應
我諗電話佬係到 剩係食呢d 已經神射

果個左邊黎
球球傳到出個box點頂
一個就場場勁ban人地隻腳

唔打機 fifa14都係買完冇玩 17先玩

老實講 佢射12碼近期6射先3中
點解仲會係佢做劊子手

winning 以前威過fifa 但fifa 一去次世代換左物理引擎之後勁太多 konami 其實都半放棄左 當fox engine 追唔上佢應該唔玩家用機市場 剩係出街機
佢家用機佔收入好少 街機彈珠機個d 賺到佢喊

呢d野留比馬達/馬仔啦
普巴同lukaku感覺上都好驚自己會炒影響信心

FIFA玩極我都玩唔掂
唔知仲買唔買18好

馬仔個冷面 真係好夾劊子手
但佢最近都射失過

12碼應該搵d心理強大既射
best choice都係伊巴

lkk有佢既堅持
摩佬都有

認真討論

阿仙奴呢個月既失敗可能影響佢地好多年

強留山齊士，轉會窗失敗，簽唔到人，比猁大炒，
隊內氣氛差，雲加戰術陣式失敗，
下年可以Free 走既Ozil&山齊士

比猁大炒左之後
更加無人想加盟
結果咁多因素不停互相影響
下年分分鐘走哂兩個王牌
又要再重建

明明呢個轉會窗對佢地之後既發展係咁重要
但係可以咁失敗，個打擊好大

hehe 射12碼最正 大大力轟 射左先算

以前winning好正
有玩master league實知default神鋒Castolo Gutierrez
同埋拎唔到真名授權真係死症

留個爛灘子俾下一手 之後講風涼話

佢下年唔只兩個皇牌走
有成5,6個正選都係未續約

第一件事search d u18

Lkk3粒

俾fd 推左我做班長-,-

阿仙奴一日係雲加教一日都無野好驚

lkk心理好強大啦, 堅持射左邊射到入為止
禽日個龍唔係猶豫左一下有機會撲到佢果球

要同山狗,奧斯爾講好數啦
下季比你free走,但今季踢好佢
話曬正選人腳就keep到大部份
揀歐霸/聯賽是但一邊專注
係阿狗角度應該拎返歐聯資格係大前提
人腳就再下季先入過

不了 留力世界盃

連禾仔呢d 都好似完約
面臨極大危機
隊波就散咁

1月無基沙文木仔仆街死

ozil咁撚頹
唔谷返起有冇得踢都成問題啦
洲際杯德國班b隊絕對有人頂到佢個位

雲爺爺有咩風浪未見過
Mustafi最後係咪無走到?

背傷既古天樂...入波

好似留到
btw 點解你無左隻公仔？

條友有暗病比國米彈鐘

開學啦, 唔可以太低B

雲爺爺真係好垃圾
法國國家隊都搵基佬打中鋒喇
尋晚傳比基沙文幾撚靚

佢係要唔用 場場換佢入黎救命

有咩暗病咁大獲
其實留到Mustafi, 出返Kolasinac
後面都好返好多啦

奧燒贏過世盃
仲留乜力 佢人生目標可能得返歐聯

佢地個陣擺岩位打單線
前4都穩啦

問題係基佬突竟然無話走, 雲加餵左咩藥俾佢食

出返拿卡/基佬突, 收起黑b都差好遠啦

豬腦真係好慘

有暗病係9up
但係國米想買佢不過彈鐘係事實

痴線 寧願做後備殺手

街機好賺咩

下次咪比LKK射12碼 屌你琴晚又射同一邊

山狗 古天奴 竟然走唔到
好彩vvd都無去猁

香港個d 唔好
日本個d 柏青哥賺到飛天

正選勁既都認命丫
蘇斯克查都係咁, 不過正選係黑雙煞
佢地正選係黑B

16有曼聯，17變番man red
不過梗係裝patch
但都唔齊隊唔齊人

幾百蚊買隻驚返黎 仲要裝patch先可以有真名? 你真搞笑

好彩pes2013有獌
唔係嘅話我應該做咗疤/賤種/阿狗

等你以為射同一邊,突然射另一邊

柏青哥基本上同賭場一樣
嬴左D禮物行出門口附近就有舖頭換返錢

我上遊俠down破解渣喎

吓？遊戲都關事？

咩係柏青哥？

d主婦送完仔女番學太得閒就會去玩 成日玩到借大耳loan
好易沉迷 高級版推銀機

我記得裝PATCH都仲要唔係全部有, 有D仲打錯埋
以前頂唔順fifa掀完掣慢成拍, 轉左引擎之後轉會fifa就無返過轉頭

想做雜種真係乜借口都有

日本波子機, 基本上同賭場一樣先咁賺錢
google下好多介紹

山神唔走 咁如果之後佢繼續唔續約
到1月時已經可以同其他球會傾下年免費加盟
到時一定大把球會排隊

同埋頂盡冇隊波真名、波衫個啲姐
自己頂得順照用曼

阿狗踢歐霸好大影響 利馬就係因為咁死都唔去 唔係既話放山狗簽利馬都唔會話好傷

其實上年曼真係奇蹟黎 踢歐霸有伊巴普巴mk呢d由歐聯隊黎既人 諗返都有少少痴線

I see
Google now sin

咁樣點玩呀大佬
好佩服仲玩緊既人

要不是摩佬...

今年可能轉下會先咁
以前睇人玩Fifa 啲人樣好假
唔知依家仲係咪
Youtube睇trailer冇咩問題咁 除左啲人跑個陣好似都假假地

第一次接觸足球就係玩pes
嗰時班frd個個捧阿疤賤種
見西甲太黑人憎，阿狗唔知係pes邊隊
英超得獌一隊真名就捧咗獌

玩傳奇可以炒幾粒 但係去到d2卡關

曼個個都睇到佢野心
大佬阿記

其實最大問題係d球星唔覺得阿仙奴會重返歐聯
上季曼聯咪又係打歐霸，都簽到妹妹，MK
除左老豆仲有曼聯俾到人信心

以前都係咁玩, 因為當年FIFA個系統好鳩下
下下掀掣慢半拍

無錯 如果唔肯炒敢帥 上年買唔到人
今年又咁大競爭 分分鐘同阿記鬥柒

射返高d 掛網你次次射同一個位都得啦

射中腰波垃圾

我係因為fifa先做曼

True
不過應該我地好啲 起碼肯攞錢出黎

今年世界盃年
有正選嘅真係一動不如一靜
買人難度係難過上年

所以破紀錄買普巴真係好重要
話比全世界知我曼既決心同霸氣

今年又睇下有咩人會彈起

real big club

去到fifa14同pes2014
一個就做得好咗，一個就垃圾咗
於是即刻轉會fifa算

上季個個話普巴貴，水貨
睇返今年個轉會
我唔敢話普巴抵
但物有所值

Pes2013真係幾好
但14膠化晒

世界盃年當然係一個因素
最大問題係好多球會都缺人
洛蘭迪呢d貨色熱軌都爭崩頭

Agent P

tvb 簽亞視人

軌咁都險簽

飲水我覺得又唔係咁差 搶到波 放到長傳
英人版法比🤔

Barkley又臨尾甩轆

單對單睇弱過馬迪
睇下下場同kante夾成點先下定論

李城未夾過咩

嗰陣時真係好失望

前兩年夾左個冠軍返黎人地

前幾日down左個17玩左下
啲crossing幾正 多仔幾好用

根本無得鬥 人地FIFA物理引擎大革新 用新ENGINE
D SKILL MOVE又順又爽
KONAMI唔係有小島秀夫整FOX ENGINE 而家仲係玩緊跑ONLINE
但佢已經趕走左小島秀夫 基本上無乜可能追番FIFA

好撚柒

堅持廢

下年買部PS4正式轉會算

要繼續堅持呀爺爺

PS4而家抵到爛啦 2千蚊買部SLIM 玩兩三年乜都抵

但PS4好似出左一段時間
依家買會唔會一兩年又淘汰

3500萬鎊唔平唔貴又夾過，又無其他選擇又唔怕買嘅，不過賣馬迪真係on99囉

難以相信 2017年仲有手足打足球驚剩係打單機

就算下年出PS5 都要2年時間先高峰
PS4而家正值高峰 買完買舊GAME都夠你玩幾年
PS+都成日送GAME 你唔係HARDCORE機迷 根本GAME都唔洗點買已經夠晒GAME玩

趕走小島秀夫真係敗筆黎

EA DICE 套 Frostbite Engine 真係勁到核爆。KONAMI係呢個領域上其實未算入流，但見EA年年用BATTLEFILED系列去屌打ACTIVISION都咪話唔勁

單機有咩唔好, 歧視毒撚姐

利申: PC單機撚

On9 在賣俾曼聯jei,
佢上季又真係踢到一舊屎

毒撚都可以上網同唔識嘅人玩架 FIFA單機係on99的

齋玩足球驚渣我

Same
PC 單機撚

有冇人記得we6 定 9 個陣有得用企鵝恐龍踢波

真。毒撚只會玩單機
不如你都無講錯, 唔戇鳩又點會做毒撚

pc同人連機玩
不過準備轉會去ps4

堅失望 由PS2 winning 8開始玩....
Pes 2013 去 Pes 2014果時 根本趕走左好多fans 果時我玩2013 都無買2014黎玩..之後試過 Pes 2015 之後 最後緊守到呢集 就轉會去fifa 16

係 好撚正

無記錯係pes 6黎

竟然有啲咁嘅野
同埋係咪有集有阿叔講波

以前winning睇replay 有彩虹軌跡睇 冇玩5,6年唔知宜家仲有冇

同FD係屋企打 入波例牌要REPLAY幾次 "你睇條軌跡幾靚"

以前上堂同格黎位係枱底用psp 連機玩winning 好正

果段野唔係班fans整既咩
pes2017去到先有廣東話

好似係9
因為我6未玩始玩..但我記得可以edit做恐龍

屌個時好多古靈精怪版嫁
享利上大陸個節目 個主持請佢一齊打WINNING係用漢化殘體版

相反 自已其實宜家fifa 個reply 軌跡做得一般

馬迪打防中，你要就簡迪要人打到法比咁，你仲怪人
防中黎計佢賣比利、阿，就算巴菜都會勁返一級啦點止剩係賣比曼聯

FIFA 只玩pro club
大部份時間玩返PES
雙修啦

完全接受唔到FIFA打打下會淨係得堆假人

講起彩虹軌跡, 有無人有玩過virtua striker

玩創造球會出必嗰陣
直頭閃下閃下

記得好似PES 2013
電腦版有patch 係中文旁述 好撚頂癮

同埋好鍾意以前玩PES 開隻新人 之後係ML買返自已

呢個真, 根本說明書就係摩佬度

紅字 agger
所以 fifa 我都唔會玩 career mode...

只玩pro club

屌咩都較到99
高度220

間唔中會玩下 season

如果FIFA唔係死忠既唔使咁急買
無記錯FIFA17出左個零月就6折定7折
呢隻野EA靠UT賣coins賺錢賺到笑

人地有簡迪佢又踢到咁唔賣留係到做乜
安排俾佢嘅踢法係一個問題,
佢自己無心踢係另一個問題,
對車黎講,賣係合理嘅

橫掃歐洲所有獎項

賣FIFA point先啱

賣俾對手就唔合理呢
唯有講聲多謝油王囉

我都係fifa14轉
近代fifa 越做越真實
減少左好多屈機招, 打整體可以好d

咪係 摩佬都覺得唔合理 所以唔想花時間 點知馬迪想黎 一落BID就搞惦

只會玩 WINNING

出黎做野仲CARE呢D咩

17先有招無敵得身位
同220保特
真係唔明吹FIFA 「真實」啲人諗乜

pes2014 係一隻BETA版(PS4系統出係PS3)
DKLM出黎呃錢都有

所以我一路講"On9 在賣俾曼聯jei"

隊名夠真

黑洞黎, d人抽包抽得好誇張

見到班軌有飲水哥就打哂J
又話咩同簡迪夾過贏英超
屌
當年李城打442防反
轟打352主攻
睇下點
歡迎鞭屍

做左moon po狗
拖住山轉會 > 鏝買唔到攻中
假出價買lemar > 成100m 猁出唔到價買
扮放musrafi, 假出價買evans >鏝買唔到後衛,放唔出文加拉
扮買馬列c >又係抬價攪到車仔買唔到攻中

轉個頭古仔 馬列c 去晒疤
自己keep 到 山 細梅
一蚊都唔駛出
已經令到其他所有隊弱晒

爺爺又贏

其實車仔如果唔去打四線 只踢兩線
歐聯+聯賽
佢人腳係夠人同屈機架(世3出得了)
好心你地唔好咁睇少軌

一蚊都唔使出仲有錢賺
年年幫公司搵大錢, 你話老細點會炒呢d模範員工

Pes2014 趕走左好多人
包括我

我winning 3開始

我繼續玩番2013
其實2016同2017都OK
不過我都係同兩個FRD玩
咩咩FIFA無所謂啦
宜家邊有時間啊

pes2014真係呃錢

pes14簡直係屎黎

彩虹軌跡果期
用碧咸同列高巴果D, 場場都可以半場粒死龍門

小學果時 老母比左買左世嘉比我 因為果時d親戚都有世嘉 諗住可以借game比我

買完無耐 宣布唔再出game

我由超任玩起...fighting eleven

我都係 小六定中一

我玩返2013
然後懲罰konami
無買2015

psg個陣真係

定係叫perfect eleven...

係咩
D1 40幾次冠軍, 無見過有人可以得贏我曼

2014都係叫人借比我試 玩左一鋪 就還返比人

連轟都有前曼啦
轟-飲水
阿- 黑B
李城- simpson
burnley- brady,heaton
stoke- Fletcher, M.diouf
西布朗 - Evans
屈- 聰明，Cathcart
愛記- Rooney,M.keane,C9
李城 - matty jamew,simpson
Bournemouth - J.King
水晶 - zaha,文西
西咸 - 豆

得7隊英超隊無前曼
但轟應該都差唔多
會唔會多d義犬報因
定好似黑B咁專打曼上身

可以2 PLAY 可以1P 去踢七個GK
2P去射波

歐聯咁都入唔到決賽就執柒左佢

fighting eleven係咪專為熱刺出架 =.=

個教頭係愛美麗喎

牌面得鍠夠同佢鏈下
鏝都差1班

都要個領隊勁先得架
贏4球可以輸返6球-.-

黑哨啦講真個場

後備仲有Draxler, Pastore依d

咁之係屁馬走得好喎

但PSG 本身都好柒, 完全唔洗急都可以輸6球=.=

皇馬呢個轉會有無買人?

有時黑起上黎真係好屈
好似我地主場對賤種個場波

班人勁到咁，自動波算啦

巴塞有美C佢永遠都做唔到大佬
開新戰線仲好

艾馬利話哂都歐霸杯3連冠...

BTW
利申 已經同FRD PREORDER左 PES2108(一個AC買兩部機玩)

只係買左兩個
Theo Hernandez
Dani Ceballos

幾啱 歌迪奧啦

呢個真, 見到班高層咁濕鳩
佢又唔係小花呢d根正苗紅出身
拿拿聲走啦

差saul 就買哂成條西班牙u21 中場
仲有個u21左閘
未來西班牙可能全隊鍠加一兩個馬體

好似以前6冠疤時代咁
8隻疤加3隻鍠
調番轉

賤種本身得班d人腳都夠玩多幾年
d後生仔勁撚到

ching 未來人

佢教唔掂鏝自己有下一家

係BALE咁撚ON9者

場場補到100MIN比佢追實拎冠LA

疤買人買到班青訓無得上位走哂真係好鳩

分分鐘真係咁季唔掂，哥狗比人炒左，跟住去接手

系
好心學尼馬咁出走, 黎我曼做大佬

拖丹而家都只係買後生仔，前場就夠，係後防唔多掂

中場夠硬度咩 ?

跟手又買埋美斯去psg

依家不了

正常啦 咁既陣愛美麗都冇好成績仲唔比人炒咩
上季哥狗先話依隊鏝要用十年時間先可以追到疤皇，
擺明留後路比自己

皇馬都係架
我就唔睇好班所謂青訓會上位了

技術高超 洗撚要硬度
個時疤沙維 恩尼斯達 巴斯基斯都唔硬架

送佢一程啦
PSG啱佢踢

主場都成日俾自己fans噓都仆街
就算踢得差都唔使噓鳩自己球員掛
又唔見奧脫福有人噓lin

反而覺得電加教埋今年比人炒 之後去巴黎

佢踢養生足球啦
心態上已經唔係尼馬個種人可比

雖然verrati細粒，但好狼死，又有rabiot幫手
就算中場唔夠硬，輸兩球，前線咁勁咪入返3球囉

verratti一個頂哂掛

影帝 沙維其實好硬下 特別係沙維 個身體強度同個身型不乎

雲加除左自己退休無可能炒
柒左咁多年, 終於無R聯都唔炒
依家個人腳入到第五都偷笑

唔係第一日噓佢啦
我記得三年前已經噓到佢PK

psg見到雲加教到咁會唔會請佢呀
而家成隊明星隊，搵都搵哥狗

影帝都係, 咪以為佢剩係識做戲

哥狗應該下一站都係psg

我成日覺得魔三季如果再發生
魔狗會去PSG
得返PSG 有錢同人比佢玩

阿狗d改歌又黎料

硬就唔係好硬㗎啦
但顛峰疤
你攞到個波攻到過去先算啦
6秒反搶勁到喊

Preorder wor

妹妹過幾年會唔會去埋psg
法國大球會 又出得起錢

佢頭先打2108

daddy應該冇事掛 哥今年冇英超我估會走人 psg幫佢砌到隊波咁靚

老豆會留係曼聯退休

又燈

金翅仆街鳥...

屌 你訓醒未? 小心講野啦

我屌...

凑女？

揍女梳b成日做架啦

你地真係信摩三季?
轟同賤種個高層同更衣室本來就戇鳩鳩架啦
邊個去都PK

根本只應該泊大巴 踢1/3 自己場
老豆當年反佢地枱
教識班皇點踢防守
先有後邊既皇馬者

不了

埋單無驚喜
我曼連續兩年都係英超轉會標王

以前下下老細足球, 跟油王又係咁, 佩狗又係咁
而家咁大權點會走

正
thx

千奇唔好slim呀一定後悔 好垃圾

但佢郁卡斯呢下真係癲
卡斯係西班牙大佬
佢要玩鳩更衣室係易如反掌

佢教得惦既長教又有乜所謂

我買PRO既 唔知SLIM差幾遠 FIFA好似無乜分別

摩佬認定左卡斯係內鬼爆料俾傳媒

郁卡斯係佢話事咩
好明顯係高層要卡斯走啦

卡斯個記者會一個皇馬人都無到

容易過熱, 但最垃圾是wifi, 接收差到喊
如要買就一定要插線

fifa好撚大分別，pro睇到距離感，普通版睇唔到，姐係高波你好難判個位係邊

我有pro又有舊版機

玩ONLINE 乜機都插LAN嫁啦 WIFI斷一斷實俾FD子屌

呢D都有分別 我以為主要係FPS提升

老豆上季對曼聯最大貢獻唔係咩三冠歐霸
最大貢獻係和平地好來好去地送走左朗隊
成隊波個心態變化左
無晒費SIR個印記
加上買左LKK
前中後三黑鬼條中軸都齊章 呢個根本就係老豆既心水陣

其實PS4係咪唔係5G AC WIFI?

高層郁大佬唔會咁
魯爾都叫好嚟好去

今季朗隊證明比摩佬睇佢係錯

魯爾個時都成日俾人屌啊

今季LKK 同朗隊爭神射

妹迪同agent妹放直波已經夠AG玩

夠啦....幫幫手唔好出摩佬潮文

魯爾無係更衣室作返
而家返埋賤種做backroom

見出面好似未更新哂d轉會

未知我地要保三定保四

講真
朗隊要玩嘢
摩佬都㩒唔住
即係當年魯爾要玩嘢
賤種都㩒唔住

椰子同V92就唔夠朗尼玩

依家球壇有幾多個人勁得過摩佬？除左步步為營既摩佬我諗唔到

哇....

唔覺朗隊有玩鳩佢兩個

佢個好師兄弟同拖舟囉

-6足球

玩鳩阿sir你就有

轉會完左
大家畀幾多分木木

So far我用wifi玩gundam都好順, 都好睇部router性能

10分 稱木仔為木神

黑木你條pk 唔好再燈好唔好

仲有續約呀木神

椰子係成隊玩佢
之後班大佬走咗，92係輕鬆咗

唔係想吹奏摩佬 但係我覺得佢已經去到個種最大既敵人就係自己既境界

耶子抵俾人玩啦
一黎搞走哂D助教, 班球員實唔妥架
除左抵死真係唔知講乜好

無轉會變左J摩佬

簽4個變3個加未續約都木神

Plan緊下年8月去英國，順便去朝聖。有冇巴打知道1819英超賽程多數幾時會出？驚到時作客就朝聖不成

奠那欺同On92都買肥西怕啦

費sir後三任領隊要評分的話：奠那欺0分，On92兩季成績平均50分，摩佬第一季70分

今年係6月出

林馬最後去邊？

我去一個星期，第一站曼市之後火車去倫敦。如果6月先買8月機票實貴到hihi

最好 唔好8月去 一黎月尾開季 就算依家機票平6月出賽程
2個月前買機票都偏貴 莫講機票 住宿都有機會因為暑假檔期都會貴少少

定係5月尾去睇我曼拎英超冠軍？

唔plan 8月咪得

打歐霸會無人黎
係某部份球會先驚唧

曼聯其實個名
加埋摩佬個名
驚條春

Pogba Ibra 是成功例子

咁你可以疊埋心水 cancel行程
或者睇同市光榮去遊行囉

木人

琴晚清新差d派膠
人地勁射都想拍低個波接實 點知拍得太前 差d比卡雲尼執雞 但又比佢封到

普巴呢d想上位嘛
祖記唔會送到佢上 世足個位

呢D老本唔食得耐嫁 點都要短期內打番起

冇話對定錯
朗隊就算再fit踢法都唔再岩呢隊曼聯
留隊都係冇幸福

要就屋企人時間，其實朝聖最理想係咩月份去？

8分啦，都係差個識出波既球員
如果今季唔續hehe變負分

冬季好入電話佬啦, 屌你老母木狗

86m對而家個市真係唔貴，疤今年都好想買，下年一定好多人爭

電話佬如果嚟到會係打mata個位？

唔會咁慘比人hijack呀？
最好下體同曼有協議啦
今季唔買基沙文，下季比個優先權我

係，電話佬啲入攝意識其實好過mata

傑斯條廢老 fresh grad完一年都未搵到工
到時點同HR解釋咁長空白期

Mata
下年實要同人爭+唔知幾錢

咪又係輕鬆clean sheet

呢到D手足話電話佬有1億release clause
基本上睇電話佬意願

個release clause都係89m

今年佢都差d黎左啦，只係今季打得好好睇睇拎到杯既照計冇問題既
加上佢阿哥又係曼迷

擔心我曼唔要佢多過佢唔肯黎曼

又吹到佢著長䄂係學碧咸 希望係真

如果lemar真係要92m既 電話佬89m真係平到福街了

重點真係咸爺件七號

"I wear long sleeves when I play because of Beckham, he did as well and he is my idol," he told Onda Cero.
係真

唔同位喎
Lemar要92m既
馬仔35m抵到仆街就真

你幫水晶宮拎到分先定某車神pass 先

車神應該要第4次1take

兩隊李城

好耐冇屌羊仔

我都好掛住佢

u果然是...

文沙打水晶宮都唔係太差啫

只係踢唔岩位姐

搵到人生目標未？

佢真係全部大佬得罪哂咁濟
維隊、前鋒華好早就決定走
里奧又走
Rvp屌鳩佢

琴晚俾人炒都仲有7分

我都有呢個感覺

我既目標就係你

叫維迪學積基卡

......唔好再講 我唔想知

我覺得一炒就退休

費蛇之前問佢做咩唔退休
佢好似話人生唔可以無左足球既說話

應該會好好睇睇
票面上話電叻自己想退休啦
電叻一退
阿狗搵唔啱人接手既話就可以感受到我地椰子果季

Fosu Mensah made 9 tackles tonight, the next highest of any player on the pitch was 4. He also made more blocks (2) than any other player

文沙又贏

尾機到

冇睇場波 想知佢有冇失位

好似話又失位又包越位

宜家已經係呢種感覺

連盲佬果份都做埋

算打得好好喎
仲要DEBUT
琴晚如果要數荷蘭打得最好既,佢都算少有既其中一個

ching講得好

可能等世界盃完一班名帥被炒同請辭先揀接班人

好難搵人柒過耶子

國家隊有咩名帥
除左路維

LBRB真係會睇佢同shaw成唔成材先會諗買唔買人

Van Persie transfer completed

Robin van Persie has completed his medical, agreed personal terms and signed for Manchester United on a four-year contract until June 2016.

The 29 year-old Dutch striker joins the club in time for the start of the 2012/13 Premier League season.

Sir Alex Ferguson said: “Robin is a world-class striker with a proven record in England and in European football. His talents need no introduction to our fans – he has scored a number of goals against us in some classic battles with his former club. His movement, finishing and all-round ability are outstanding.”

Robin van Persie said: “It’s an honour to sign for Manchester United. I am looking forward to following in the footsteps of so many great strikers, bringing my experience and playing my part to help the team compete for the biggest trophies in the game. I can’t wait to get started.”

pussy真係近年最成功收購
幾時先會再有射術咁勁既前鋒踢我曼

雲大將軍

樓上P圖技術幾勁

咸爺都踢過PSG架

成班仲諗緊買到佢

新一代傳曼聯名宿咋,講左兩年買唔到

而家 down patch 咁易

青訓

咸爺仲踢過皇馬添
基沙文近近地轉會去格黎算

呢樣真
FIFA 啲人樣好多都柒

咸爺太早去美職 之後又掛住頂級聯賽嘅比賽

山狗基仔喺17個樣好撚柒

WINNING 佢開左個EDIT MODE
家用機 SET好易俾人改球衣同球隊名
根本係特登做出黎俾人搞(或者根本係佢地內部整)

PES 2012定13真係勁好玩

內部整架，上年game出第一日就有patch

YES
一IMPORT就OK
又唔影響數據 LIVE UPDATE

有享利做下一個拖舟

睇咁多年U21,佢真係其中一個我最鐘意既球員

所以年年都會down隻pes係電腦試下
真係玩就ps4 Fifa, 易搵人
平心而論pes17都唔差既

係腦場電腦節平執左部msi gaming notebook

連費sir都話教唔掂 自己放棄自己

之前有人墟爆炸架

睇左渣古國家隊球十二碼 真係唔好再搵佢射十二碼喇
屌又係射左邊 無角度無力度
入都只係對方龍門無做功課撲錯邊

呢幾年只得閒係PS4玩WINNING
讀大學個時 顛到 係電腦度
同十幾個人玩聯賽同轉會
SET左個每隊總錢數
再自己BID人

人地有不交易協議

雖然今季賣左個閘過去

你睇過佢幾場波啊

射邊邊無問題 無角度力度慘
好似林伯咁, 都係明趙你右下角
但係下下拎到盡, 又大力, 吹佢唔漲

個時mutv係網上同埋係英國有得免費睇預備組
而且入場仲唔洗錢
FA Youth Cup又唔洗錢

有幾平?

原來撚樣你係英國讀書架
已經好耐無係呢度見英撚讀書既曼狗

我上年8000蚊都執到部msi 幾好用

之前有個網上投票投Most incredible football screen I have ever seen in my lifetime
最後呢個贏左

皮2野 1060 16gb i7 17.3吋

橙頭係英國讀

經典

可能就係路維

果陣時我睇電視都呆撚左

難以想像仲有人玩緊winning
當年自己係winnng死忠眼見winning以家搞成咁都有d唏噓
我自己winning11開始頂唔順winning d物理動作太on9 朋友推介轉左會去fifa12先發覺原來fifa進步左咁多仲超前埋winning 唔計版權野單係winning當年仲係限死左移動角度並非360度同埋得三種移動方法 停/跑/R1跑已經比fifa屌打 fifa n年前方向已經360度 用L3移動你郁少少佢就行慢d 郁多d行快d 仲有以家d game全部上網打架啦 pro club winning冇, ut winning有個ml online唔算好差 但架構同database拍馬都追唔上fifa(當年)
有巴打話fifa d樣好怪接受唔到 我覺得係習慣黎 我玩慣fifa後都接受唔番winning d樣 不過我都會想winning有大進步威脅番ea如果唔係ea唔會再有咩大突破

明明有迪馬,馬達,朗隊
on92就安排宗師開角

敢帥有咩係唔敢

俾妹妹射

唔係特別抵咋

對朗隊既冇肉。。。。

每年8,9月都有winning po架啦
好快就唔見哂架啦

妹同馬仔

hehe 100% 邊個夠佢勁

電話佬

尋晚基沙文好j到
1月買佢返黎得唔得

比妹妹射有冇得諗？

十二碼一係入一係唔入架啦

清看破足球真理

我地大把餐屎 怕乜柒

車牌一係考到一係考唔到架啦

聽日收1617藍色作客波衫，之後即上7仔印hehe

Yes

基仔上兩年歐聯炒12碼

話時話你排左期未?

10月頭考

Mata 射咪得

你sure?
連鬼佬都頂唔順怒插
呢位巴打口味獨特

人樣呢D真係好客觀 公認FIFA唔似真人

玩開就玩架啦
呢D GAME又唔使開心SHARE
仲估仲後生咩

利申 玩WINNING定玩FIFA無衝突 唔使嘈 大家唔會一齊玩GAME 唔會對賽架

仲諗住有狗咬狗睇...

一直唔明有咩好咬

咪係

普巴ig講咩 佢又tag agentP

我呢幾年雙修
FIFA 玩pro club
PES單機多
Btw,我打FIFA 爆粗量遠超PES
啲AI真係on撚9
經常派膠導致輸波

hoball

屌 玩邊隻都要咬

"屌你 TASTE差成咁做49000影衰晒我啊屌你老母"

朗隊死忠無處不在

呢張要擺係post 頭啦

講得好

好滿意琴日既結果 下場努力

利申4份1個法國人

今晚英格蘭 係咪無得播呀？

講定利馬welcome都得

電話佬個真曼細佬經理人

個caption 係 manchetser you know

費sir評價摩佬

好多真曼都踢其他隊既

電話佬開晒聲自已真曼啦
中意咸爺所以7號同長䄂
佢細佬直頭講埋佢會去曼
但禁令

以為佢d鬚畫上去

阿哥靚仔好多

我只係知佢係咸迷，佢自己係咪真曼我唔知

Theo 一定係真曼
Twitter 成日po 曼聯野

都係短髮靚仔d

希望佢都係

BREAKING: Wayne Rooney arrested on suspicion of drink driving

個陣兩兄弟明示暗示都講到去曼聯
但transfer ban

唔緊要
雲佬當年都等左一季

下年重點收賺
電話佬*1
右閘*1
翼*1

今季有前三+歐聯8強 就99%黎

醉駕垃圾

夜長就會夢多

除非疤下季無埋美斯
應承俾個大佬位佢做

美斯應該唔走，尼馬走埋可以玩多陣，走疤入戴巴拿多
唔知阿朗臨退休前兩年會唔會返黎玩下，教下d細

Gabriel barbosa 去左benfica

電話+lemar
agent p

條友係國米坐多過踢, 走都好正常
無記錯FM佢都好妖下

fm好撚勁

原本巴西正選係尼馬+耶穌+佢
俾國米糟榻

國米出名係球星墳墓

馬達既極限都差唔多到
比佢今年拎埋英超 下季返西甲養老
再買電話佬就有位 fit哂

de Boer 5

唔走都要買啦，伊巴應該唔會再留

做教練

馬達用腦踼波
估佢如果唔介意正選位
會有得留低

sure 我就算冇買年年都會down pes demo玩 d人樣我以家反而接受唔到 打光對比度好高 fifa樣係衰在死魚眼同個個A字膊

Mata + Mk 既進化版= 基沙文

馬仔+福仔 = 二十歲既朗隊

朗隊>>>>馬+福+普

脂肪定人工

實力(僅限18-27歲時)

續Mata賣Lin啦唔該

系

文西長出既話 應該屌佢D控傳屌到飛天

乜撚都唔洗啦
真曼好似pogba 咁既話
第6, 歐霸咪又係會黎
你以為呢d 野有影響
係，係影響某d 球會囉，唔係我地

yes
英超最貴收購放落後備席

心碎
重要關頭仲用新仔
殺咗我算

睇下猁
有無歐聯未又係簽羅白臣之流

月巴醉駕被捕

所以點解放佢打閘
甩波最細影響

其實個球鐘絲係開得靚嘅又......不過敢師真係敢師

迫害

呢到成日對佢咁大期望 希望真係成到材啦

其實佢係咪應該打中堅呢
拜利 宗師用波仲好過佢喎

打中堅咁控波法比Daddy屌到飛天啦

身形速度真係有得打架

水晶宮有冇教出過勁既中堅 踢弱隊 防守球員應該練到野

進步到只少有華西個種速度就好
仲有少D熱誠剷球

其實得我對佢有期望-.-

離開曼聯太傷心要借酒消愁

我都有好冇

醉愛曼聯

堅尼幫加利仔出頭 追住韋拉嚟屌 好撚正

講真唔係猁有中場中既位打
我相信100分應該去左軌

真係有得打咩

人地改左名做張居正
你敢唔俾佢打正中間

有得打我都唔覺100分幫到猁d 乜,
條中場仲柒左

牙朗同朗隊勁撚到

原來十幾年
OSHIT個腳十足簡大帝

奧沙笠射

以前對阿仙奴真係會好驚輸
而家不會了

朗隊醉駕俾人拉左

真係好似
連第一下慶祝個動作都似

點出

文尼 費明奴 沙拉
古仔 100分 Can

???

反西又贏

好似話打邊都得
只係唔想打翼衛
不過打邊定中間應該都係後備

應該唔會出Can la
老母排先過佢

有老母 CAN LALALA 神軒 古
點爭啊

好性感

一入黎以為入錯猁狗個狗竇

以前高貝利真係屈機好多
場細岩哂死阿狗啲踢法
龍格堡 acole henry韋拉 柏金 雷耶斯
同而家隊阿狗差幾十皮

啲one touch正到

阿仲有件棗紅色金字波衫
靚到癲

奧沙依球真係唔知點解佢會走左入中間
A高個球插水又係都離晒譜

咪又係比我曼屌打

奧沙助攻間唔中走到靚位入波
絕殺猁嗰球

如果可重遇 你最快樂時

求得佢願意 同用姓氏

Official: Lukaku, Jones & Mkhitaryan nominated for Premier League Player of the Month for August. #MUFC

仲有莫拉達 ， 文尼，沙拿都入選

私心宗師
不過大機會MK 達仔 渣古 沙拿

睇袋啦

睇完3場波覺得宗師好過其他2個好多

宗師仲有帶波上前呢招
唔知咁殺上去會唔會俾老豆屌

我唔覆既 你邊有人理姐

拜神都會殺上去啦
冇事既

你由我啦 我冇話要人覆

要屌就晨早睇唔到呢啲波

你咪咁啦 狗西慣左一日係到叫春
你唔覆我都會覆下既

正係屌matic

屌matic果下好勞氣喎, 不過佢殺到落底就真係誇張d
宗師多數去到差唔多禁區就傳

咁買佢返嚟執屎㗎嗎 執屎嗰個上埋去 仲要落底 一覺唔覺意就仆街

拎完下場都冇貨交
唔拎好過

咁比文尼啦

仲有下年

基沙文走位身術搶點都世界級

米拿都話要打中中

射術都係世界級除左12碼

都唔明點解12碼咁廢

由我死好冇

唔明咁大個龍點解咁難入

唔好針 玩留。。。

撚仔好善良

人生失去意義牙

走開啦🤓🤓🤓

你還有我

Agent P拉電話佬黎

你條撚仔

MU player of the month 普巴！

Hi歐霸神龍

比我會揀宗師或者matic

matic

今朝又差d派膠, 好在果個係敗家開既卡雲尼

Why no Lin

one bag for sure

宗師被打劫

無matic 妹妹仲係度妹妹下

Matic球皇上身都拍得住妹妹 防更加勁

AGGER.

朗隊俾黑警老屈 有冇人打算去聲援佢

Jose: matcccc!!!!!!

係咪拎親最佳領隊之後果個月都會仆街

有冇cut gif

好掛住朗隊同vps

有人打破左既 肥普同高普都好似破左 干地都好似係

你仲有禾牙。。。我為你人生寫上22

屌 比你講先

超級連結人=朗隊

全盛朗隊一個人做哂支停插主攻防反假對攻主角綠葉紹級連結人

朗隊真係太尾機

蘭尼借咗去拉素

細孖係里昂都好似變左邊緣人
香川 唔知點樣 但上季睇過幾場多毛毛既波 好似都冇左正選位置

公海首阿狗兩又幾好聽喎

達子

點解次次阿有重大既打擊都會出首高汁既歌

絕境先爆發到小宇宙

14.13億英鎊！英超2017年夏季轉會窗口投入再創新高
鍈超

講真

巴黎而家個陣好撚癲

最好踢撚死啲西甲狗

佢地勁撚多歌 但連登之後就開始無左

夏登

關基石咩事

突然間覺得阿狗好撚慘

帶佢去夜店睇4點鐘既huston

Haren

路係自己揀

我都係pc單機
我係由超任實況足球玩到依家既pes死忠黎

Pc 狗

笑左

摩佬拎硬

我其實好想知 100分點解咁想去利物浦

好似話猁肯比中中佢踢

古天奴眼水都標埋
留隊就好笑了 點面對隊友

西甲轉會完左未?

根據加泰媒體《世界體育報》報道，尼馬在巴西2-0戰勝厄瓜多爾的賽後談到了隊友古天奴的處境，他表示古天奴現在正處於“巨大的悲傷”之中。

本場比賽，巴塞新援保連奴在第70分鐘為巴西首開記錄，隨後古天奴進球鎖定勝局。

尼馬在賽後説道：“我為古天奴感到開心，因為他打進了一粒進球。現在他正處於巨大的悲傷之中(en este momento que vive, de una tristeza muy grande)，但他幫助我們取得了勝利。古天奴是一名很棒的球員，是現象級的，他一上場就進入了狀態。”

尼馬也對本場比賽進行了點評：“這場比賽和以前的比賽有些不同，他們的防線退的很深，但我們還是成功的打出了配合，最終贏下了比賽。球隊做得很出色，一切都在變得更好，我們會變得更強。”

距離西甲轉會窗關閉還有12多個小時的時間，古天奴加盟巴塞與否依然沒有定論。

條撚樣踢中中 踢撚到 pet 屎咁鳩樣

好心啦

仲未

柒頭配垃圾猁 fit 哂

好悶 依排有冇咩戲好睇

唔係偶像係君子咩

"Mourinho is usually outstanding in the transfer market and he's proven it again."
Gary Neville's #MUFC praise: skysports.tv/mQ9qAZ

唔係好清楚

偶像係謝4
同埋唔想打翼衛

Oxlade-Chamberlain: "We are in good form going in to the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week".
笑死

普巴啲埋門 琴晚三碼都要省個龍

嘩咁講野既

西利

佢把口講出黎

......

o晒

我地

勁喎
呢種人啱晒死利撚
Perfect

Ex-Manchester United manager Alex Ferguson has called for strong management of players looking to engineer moves away from their clubs.
Published
30 August 2017

Alex Ferguson has offered sympathy to old rivals Liverpool over the Philippe Coutinho transfer saga.

Coutinho has not featured for Liverpool competitively this season and handed in a transfer request in an attempt to force through a switch to Barcelona, although the Reds are reported to have rejected three bids for the playmaker – the latest coming in at £119million.

The 25-year-old is in line to feature in Brazil's World Cup qualifiers against Ecuador and Colombia over the coming week despite officially being ruled out of action for his club due to a back injury and a bout of illness.

Coutinho's doctor in Brazil contradicted this by claiming the player was suffering from stress brought about by uncertainty over his future.

Following a transfer window where the likes of Neymar and Ousmane Dembele have secured mega money moves away from clubs where they were under long-term contracts, and with intrigue over the futures of stars such as Alexis Sanchez and Virgil van Dijk set to dominate Thursday's deadline day, former Manchester United boss Ferguson believes firm management of key players is more important than ever.

"I think strong management is crucial in this situation. Part of your job as a coach also is to educate your players' character so they have a responsibility to what they're doing," Ferguson said, speaking at the UEFA Elite Coaches Forum in Nyon.

"Obviously, in some cases, that is changing a bit. It's disappointing because I'm sure that, in the case of Liverpool, they did a very good job in making Coutinho the player he is today.

"So, it's a bit disappointing but you have to deal with it and the transfer window doesn’t help in that situation.

"If it closed in July, Coutinho would have continued playing and it would have been gone. The matter would have been over.

"The recommendation we look at is to close the window before the season starts, so everyone knows which players they've got and aren't waiting to see what the first results are going to be."

One manager who has certainly impressed Ferguson with his strength of leadership is current United manager Jose Mourinho.

The former Chelsea, Inter and Real Madrid boss collected the EFL Cup and Europa League during his first season at Old Trafford and Ferguson was particularly impressed by his focus during the gruelling slog of the latter competition, with Champions League qualification up for grabs.

"I think that the Europa League has taken on arms and legs since they made the decision to let the winner enter the Champions League," he said.

"Jose seized on that and he was playing his best team in every round, right from the start. He deserved to win it because his attitude was first class.

"Once Jose realised he wasn't going to win the league back home in England, his intent of winning the Europa League became greater and greater as each round came along. That was a great achievement."

個source邊度嚟

利撚自己

25仔
雲爺爺睇住你大,你竟然咁講野

100分真係狗黎

啱晒猁

養唔熟既狗最fit ynwa

成班養唔熟嘅狗圍爐

YMCA真係狗先去

過左成日 巴仲未搞掂古天樂

唔會買啦下話

悲傷一季

仲以為轟今年收購到Alex Hunter，原來間間球會都得

仲可以打美職

100分咁好狀態都係因為佢熱愛足球

踢波為興趣

真波牛

屌
睇完好唔舒服
明明佢就輸左比利
但佢變左利，又吹佢唔脹

google完發現全部source係lihkg
就算係外國網有類似嘅comment 都係出至球迷

名宿金句
if you cannot beat that, join them

串9猁

一定係暴力般
皇者猁喎 點會未攞過英超

希望唔好咁季比痢狗拎黎binc

死賤種痢成撚日雲佩斯點25點25
佢地咪又係出左個25寧去第二隊
而家仲多隻張狗25到咁
食撚屎啦

連青訓+功臣嘅勞爾同卡斯都唔可以喺賤種掛靴
以牙朗心態應該好想打破前人紀錄
喺賤種光榮掛靴

可以話我讀心ff
但我嘅ff實際過ff佢返獌幾百萬倍

以前d舊隊友得返卡神仲係到, 卡神下季都退休
真係諗唔到有咩野吸引到牙朗返黎

每年一回家
今年回左未？
好心咪j c朗啦

唔好再諗牙朗會返黎教下D細或者掛靴乜柒啦

which ship has never docked in liverpool？

球壇清泉

其實真係FF佢肯退休場紀念賽
係曼對鍠 佢每邊踢半場
但都係FF

佢對曼無咩感情
曼係佢踏腳石

要教搵番朗隊好過啦

當然純個人感覺
但其實當曼踏腳石去追夢都無咩所謂
無褒貶

起碼係曼果時佢每一刻都盡力踢

帶定頭盔

FIFA

朗隊下話

UEFA have opened a Financial Fair Play investigation into Paris Saint-Germain.

Lukaku: “How much will I cost if I leave? I’m not going to leave. I’m happy over there. #mufc is a big club." [dh]

Lukaku: “I don’t have one (release clause), but I’m very happy. I hope I stay there (#mufc) for a very long time." [dh]
真曼

Phil Jones: 'I can't be doing too bad if I am still here at one of the best clubs in the world.'

es.pn/2vPB3ew

佢依句真
唔好學某球然咁

咁廢 邊有人要

禁佢轉會同歐賽啦

過哂數
實冇事

True blue

England XI vs. Malta: Hart; Walker, Cahill, Jones, Bertrand; Henderson, Livermore; Oxlade-Chamberlain, Dele Alli, Sterling; Kane.

jones咪傷

妹好撚屈機，不過要比又唔比，如果禁區裡面既選擇好d，金球獎都有機

上季在聯賽榜意外失落「Big 4」位置的阿仙奴，就成為今夏少有在轉會市場有錢賺的4大球會之一；另外3間球會分別是史雲斯、般尼及史篤城。

輪落到同依3隊同級

佢睇少d NBA會好好多

成日占士上身

做咩唔俾細緊打正選

jones開季咁好，實搵佢打正選嫁啦 屎波仲要未踢過

雖然唔想踢英撚太搏命受傷
但係表現受國家隊對佢一定係好大嘅鼓舞
jones頭3周表現絕對值得正選
今場佢PARTNER喺軌柒就算 咪柒出國際賽
傳醫院波俾JONES 分分鐘真係送佢入院

仲用hart先出奇
Heaton 同 burland 都一定好過佢

如果計比短波佢連MK一半都冇, MK果種timing岩岩好

我1 take pass wor 你仲未考到？

三個人9場英超得一張CLEANSHEET
就係畢拿特打阿妓果場
西咸後防差係一回事 但HART3場失成10球應該扣哂分先啱
遲早HART個位會俾PICKFORD搶走

所以話英撚永無出頭天唔是無原因
好多球員比起名氣大個啲 表現更加好 但從來冇入算 歐國杯真禾特，盧保個啲16年踢得幾撚好 學神揀鳩埋啲垃圾去踢

仲用hart咁on9

笑什麼，猁贏到英超

亞洲盃 喎，唔係隊隊贏到

洗唔洗咁撚串先？

[url]acestream://b6b533c39b614bacfb062471d05434c25f0348a0[/url]
英撚LINK

[url]acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593[/url]
呢邊德國已經入咗波 奧燒靚助攻

151777

啲人成日屌奧燒 我睇親佢都踢得唔差
無論阿妓定德國

其實佢對住阿狗係灰

啲人成日屌佢隱形
但係佢個踢法 你交到波比佢 佢咪有功課交比你 睇佢打猁狗 即討成班屌佢廢又屌佢隱形 但係我見佢有幾球交入禁區啲波個位好靚 係班隊友搶唔到個點姐

原來做獌香港官方會員都幾多波衫舖優惠

洗唔洗置頂?

華西last offer對periera
3m借用費 冇買斷 有需要可以一月recall
仲有2個鐘就知會唔會借

出福仔了

唔係話華西中場爆人啦咩?

打翼掛
上場佢地打鑽石型
咁你可以當有4個中中位

Oxlade-Chamberlain: "We're in good form going into the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week."

狗西到咁痴線

福咁都刷到個助攻

個樣一d都唔開心

借乜鬼p仔呀摩狗

錫返

真架！？？

又話stay

屌

華西都叫大球會
好過鳥乜乜支

睇黎都唔會續計

有無人印左歐聯p仔

季尾完約...摩佬之前話想佢留最後都借走

睇黎都

fuck

P仔

P仔 molamola

True Blue > 真曼

Talk in Valencia is that Pereira has extended his deal with #MUFC too. Was due to expire in 2018 but has added one more year.

球會有option去到2019喎

華西最後offer左regular playing time同key player role
係p仔想去

馬爾他變馬達

如果係...都唔錯既...去挑戰下c 朗，美斯，保連奴
希望仲會番黎啦

今年雲加無得去

印左P仔果啲人

咁都好啲，一月返黎上位吧！

呢度數埋3個我曼領隊

屌
D細盃邊個踢普巴個位

球員定球會？

睇佢印左咩字咩章

可能迷p一月會戰勝歸來呢

本身都諗住印

普巴個腦幾時先完全開發
尋日個球左邊幾鬼靚
一下扮停加速，一下fake射 但係最後一野射龜
遠柱空晒又唔傳

爆炸

妹 馬迪 hehe 卡神 爆 （馬達）麥湯

7個打四線都勉強夠既 前提係摩佬真係想重用麥湯條垃圾

6個打3線就夠, 聯賽杯放哂俾青訓玩啦

LKK
馬/福 MK Mata
Agent 馬迪
盲 B 流川 華西
DDG

福
馬 Mata/MK Lin
爆炸 Hehe
Shaw 屎波 Ice 大米
清新

Agger，上季都嬴左聯賽杯，今年就由佢啦，除非摩佬想衝晒本土三冠

Oxlade-Chamberlain: "We're in good form going into the Man City game after beating Arsenal 4-0 last week."

痴撚線 咁樣講野

T仔都可以打防中

軌好似reg左沙皮狗

咁干地點

搵工？

下? 25得好撚離譜喎

[傳奇回歸] 曼聯Legends vs 巴塞Legends

基沙文巴打在嗎？？？
請留意tg

狗西到

早晨

羊子 星期一開sem了

hi all

佢肯俾返個名你未

撚仔

Yes 準備搬入dorm
然後自閉到聖誕新年再返屋企

我個名都比人偷左

死人牙鋼

McTom已經外借狼隊

你唔返屋企㗎 我五六日就返 要睇波

啱了

唔返 返去屋企人好多野問 廢事成日比佢地煩
我用laptop睇

好波

借乜撚P仔呀屌你老母

留係西甲幫助更大

佢留低都唔會踢到30 場以上， 去西甲仲要華西踢正選一定對佢發展視野更好
如果為曼聯就要留佢 怕唔夠人踢
但以家借佢下季返黎一定會更好
佢技術真係唔錯

華西今年去得過 個教練上次先和完蝗 學到野

果場賓周馬同bale敗家到
靠Asensio先執返一分

摩佬最鐘意針對性排陣同埋球員執行戰術 所以借去華西爭到start應該成到材

.

去華西梗係好過留隊坐啦，一個唔該借借下變kdb

其實熱身賽已經有HEHE 六七成
借一借成材真係J死

乜都好
希望練到d技術野番黎
有兩三下出波當bonus

利申真係冇留意過
見大家屌左陣鬼先望左望

rashford 琴晚球傳中靚撚到

我都係睇FB見到有人貼先知
唔知點解又會拉埋LIN黎講
話借P仔做乜 用佢代LIN 咪再出廢LIN

練到變Silva返黎

早

有著我便有著你

你的名字我的姓氏

早
幾時有波踢 過多幾日我就入關
半年後再出關

出黎真係咁難？

留名 M Tom 外借完番黎變白普巴

唔想出 個人好懶

你讀邊間

1001

邊間就唔講啦

1003

1004

牙希懶到

Yes
係屋企都差唔多
屋企人無買野食 可以成日都唔食野

我都入關 唔會係同一間掛
我聽日後日都得

1002

De Gea

White Lin

Jones

Bailly

Ibra

Rojo

Pogba